奪命LZ 立會選舉前，政治打壓成為常態，香港人be water抗爭，中共技窮維穏代價更大； 為何沒人載底褲口罩出街？

奪命LZ
立會選舉前，政治打壓成為常態，香港人be water抗爭，中共技窮維穏代價更大；
為何沒人載底褲口罩出街？︱
奪命Loudzone(第5節)20年05月20日

香港花生
194K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: